秋仔又有新片

好似冇大家講到咁有背景

講到尾先出招。呢排仲開始玩曲